*Deel 3:  Kernconcepten en spotprenten*

Vraag aan de docent de puzzels met de spotprenten. 
Maak eerst de puzzels, zodat je de 4 spotprenten kan zien.

Welke kernconcepten herken je het meest duidelijk in de spotprenten? 
Zet de letters achter elkaar voor het laatste wachtwoord. 
Je mag elk kernconcept maar één keer gebruiken. 

